喺地鐵執到個黑色手提電腦袋

有無人喺今日(16/3)大約1930嘅時候，喺荃灣綫/觀塘線嘅車廂，執到個黑色嘅手提電腦袋啊

啱啱去咗地鐵站問，站員話無人執到

係咪呢個？有fd 話個阿伯執走左，然後個阿伯喺尖沙咀站落左車

竟然有埋相 應該係呢個啦
多謝哂巴打

大頭蝦嘛
對唔住囉

咁應該個呀伯會拎埋返屋企

啱先打去尖東站 話無人執到啊
不過入面得手提電腦嘅充電器 同一疊紙
我想叉電啫

咁就喺度喊虎喊忽